<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auto_focus">အလိုအေလ်ာက္ ဆံုခ်က္ဖမ္းသည္</string>
    <string name="auto_white_balance">အလိုအေလ်ာက္အျဖဴေရာင္ပမာဏ</string>
    <string name="awb_button">အလိုအေလ်ာက္အျဖဴေရာင္ပမာဏ ခလုတ္</string>
    <string name="camera_all_off">ပိတ္သည္</string>
    <string name="camera_help_activity_burst_shot">အဆက္မျပတ္အျမန္ရုိက္ခ်က္ကုိအသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="camera_help_activity_cheese_shutter">ခ်ိ(စ္)ရွပ္တာကိုအသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="camera_help_activity_dual_camera">ႏွစ္လံုးတြဲကင္မရာကုိအသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="camera_help_activity_gesture_shot_new">အမူအရာျဖင့္ရုိက္ခ်က္ကုိအသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="camera_help_activity_gesture_view_title">ေျခဟန္လက္ဟန္အျမင္ကိုသံုးပါ</string>
    <string name="camera_help_activity_interval_shot">အေရွ႔မွရုိက္ခ်က္အကြာအေ၀း</string>
    <string name="camera_help_activity_interval_shot1">ၾကားခံရုိက္ျခင္းကိုသံုးပါ</string>
    <string name="camera_help_activity_interval_shot_desc">ေရွ့ကင္မရာျဖင့္ တိုင္မာတြင္ ကိုယ့္ကိုယ္ကိုဓါတ္ပံု 4 ခါရုိက္ပါ။ အေရွ႔မွရုိက္ခ်က္ အကြာအေ၀းအတြက္ ထိျပီး (#02#) ကိုကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="camera_help_activity_interval_shot_desc1">ေရွ႔ကင္မရာႏွင့္ အခ်ိန္မွတ္ျဖင့္ သင့္ကိုယ့္ကိုဓါတ္ပံုရုိက္ျခင္း 4 ခါလုပ္ပါ။ ၾကားခံရုိက္ျခင္းအတြက္ (#02#) ကိုထိျပီးကိုင္ထားပါ။ (သို႔) အခါမ်ားစြာရုိက္ျခင္း အတြက္ လ်င္ျမန္စြာ လက္သီးႏွစ္ခါလုပ္ပါ။ </string>
    <string name="camera_help_activity_manual_mode">ရွပ္တာ ဦးစားေပးကို သံုးပါ</string>
    <string name="camera_help_activity_manual_mode_desc">ဓါတ္ပံုမည္မွ်ျမန္ျမန္ရုိက္ႏုိင္သည္ကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ။ ရွပ္တာ ဦးစားေပးအတြက္ (#07#) ကိုႏွိပ္ပါ။\10\10- ရွပ္တာအျမန္ႏႈန္းကို ညွိရန္ (#08#)ကိုႏွိပ္ပါ။\10- အလင္းအေမွာင္ကို ညွိရန္ (#09#)ကိုႏွိပ္ပါ။\10\10ရွပ္တာ ဦးစားေပး သံုးျခင္းကို ရပ္ရန္ (#10#)ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="camera_help_activity_normal_shot_desc">ဓါတ္ပံုတစ္ပံုရုိက္ကူးရန္(#02#)ကုိႏွိပ္ပါသုိ႔မဟုတ္အသံအတုိးအက်ယ္ခလုတ္ကုိႏွိပ္ပါ။ဗြီဒီယုိရုိက္ကူးရန္(#04#)ကုိႏွိပ္ပါ။\10 \10- ဆံုခ်က္ခ်ိန္ရန္အတြက္အကြက္ေပၚတြင္ႏွိပ္ပါ။\10- အေရွ႕ႏွင့္အေနာက္ကင္မရာမ်ားကုိေျပာင္းရန္(#03#)ကုိႏွိပ္ပါ။\10\10ၾကည္လင္ေသာျမင္ကြင္းတြင္ခလုတ္မ်ားကုိေဖ်ာက္ထားသည့္အခါဓါတ္ပံုတစ္ပံုရုိက္ကူးရန္မ်က္ႏွာျပင္ေပၚမွႀကိဳက္သည့္ေနရာကုိႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="camera_help_activity_normal_shot_desc_no_focus">ဓါတ္ပံုတစ္ပံုရုိက္ကူးရန္(#02#)ကုိႏွိပ္ပါသုိ႔မဟုတ္အသံအတုိးအက်ယ္ခလုတ္ကုိႏွိပ္ပါ။ဗြီဒီယုိရုိက္ကူးရန္(#04#)ကုိႏွိပ္ပါ။\10\10- အေရွ႕ႏွင့္အေနာက္ကင္မရာမ်ားကုိေျပာင္းရန္(#03#)ကုိႏွိပ္ပါ။\10\10ၾကည္လင္ေသာျမင္ကြင္းတြင္ခလုတ္မ်ားကုိေဖ်ာက္ထားသည့္အခါဓါတ္ပံုတစ္ပံုရုိက္ကူးရန္မ်က္ႏွာျပင္ေပၚမွႀကိဳက္သည့္ေနရာကုိႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="camera_help_activity_normal_shot_desc_no_focus_without_frontcam">ဓါတ္ပံုတစ္ပံုရုိက္ကူးရန္(#02#)ကုိႏွိပ္ပါသုိ႔မဟုတ္အသံအတုိးအက်ယ္ခလုတ္ကုိႏွိပ္ပါ။ဗြီဒီယုိရုိက္ကူးရန္(#04#)ကုိႏွိပ္ပါ။\10\10ၾကည္လင္ေသာျမင္ကြင္းတြင္ခလုတ္မ်ားကုိေဖ်ာက္ထားသည့္အခါဓါတ္ပံုတစ္ပံုရုိက္ကူးရန္မ်က္ႏွာျပင္ေပၚမွႀကိဳက္သည့္ေနရာကုိႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="camera_help_activity_normal_shot_desc_without_frontcam">ဓါတ္ပံုတစ္ပံုရုိက္ကူးရန္(#02#)ကုိႏွိပ္ပါသုိ႔မဟုတ္အသံအတုိးအက်ယ္ခလုတ္ကုိႏွိပ္ပါ။ဗြီဒီယုိရုိက္ကူးရန္(#04#)ကုိႏွိပ္ပါ။\10 \10- ဆံုခ်က္ခ်ိန္ရန္အတြက္အကြက္ေပၚတြင္ႏွိပ္ပါ။\10\10ၾကည္လင္ေသာျမင္ကြင္းတြင္ခလုတ္မ်ားကုိေဖ်ာက္ထားသည့္အခါဓါတ္ပံုတစ္ပံုရုိက္ကူးရန္မ်က္ႏွာျပင္ေပၚမွႀကိဳက္သည့္ေနရာကုိႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="camera_help_activity_panorama">ျမင္ကြင္းက်ယ္ကုိအသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="camera_help_activity_raw_desc">ျပင္ဆင္ေသာအခါ ပိုမိုထိန္းခ်ဳပ္ရန္အတြက္ RAW ရွိဓါတ္ပံုမ်ားကို ယူပါ။ (#01#) ကိုႏွိပ္ျပီး (#11#) ကိုေရြးပါ။ ရုပ္ပံုမ်ားကို JPEG ႏွင့္ DNG ေဖါမတ္မ်ားျဖင့္ သိမ္းယူပါ။ ၎သည္\10ေနရာပိုမိုယူႏုိင္သည္။ ေနရာလြတ္ရရန္ ဂလက္ရီရွိ (#12#) ႏွင့္အတူ ဖုိင္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္ပါ။ ဖိုင္မန္ေနဂ်ာ (သို႔) သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ DNG ဖိုင္မ်ားသာလွ်င္ ဖ်က္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="camera_help_activity_raw_desc1">ျပင္ဆင္ေသာအခါပိုမိုထိန္းႏုိင္ရန္အတြက္ ပံုၾကမ္းအားျဖင့္ဓါတ္ပံုရိုက္ပါ။ (#11#) ကိုထိပါ။ ရုပ္ပံုမ်ားကို JPEG ႏွင့္ DNG ပံုစံမ်ားျဖင့္ သိမ္းထားပါ။\10၎သည္ ေနရာပိုယူႏုိင္ပါသည္။ ေနရာလြတ္ေပးရန္ ဂလက္ရီရွိ (#12#) ႏွင့္အတူ ဖိုင္မ်ားကိုဖ်က္ပါ။ DNG ဖိုင္မ်ားကိုသာလွ်င္ ဖိုင္မန္ေနဂ်ာ (သို႔) သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ ဖ်က္ပစ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="camera_help_activity_voice_shutter">အသံျပတင္းကာကုိအသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="camera_help_burst_shot_desc">ေနာက္ကင္မရာႏွင့္အတူ အတန္းတစ္ခုတြင္ ဓါတ္ပံုမ်ားစြာကိုရိုက္ယူပါ။ ယူရန္ (#02#) ကိုထိျပီးကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="camera_help_gesture_shot_desc2">ေရွ႕ကင္မရာႏွင့္ ကုိယ့္ကိုယ္ကိုဓါတ္ပံုရိုက္ပါ။ သင့္လက္ကို ေျမွာက္တင္ရုံသာျဖစ္သည္။ ဖုန္းတြင္ ျမင္ရေသာအခါ ခ်က္ခ်င္း လက္သီးဆုပ္ပါ။ ဓါတ္ပံုကို 3 စကၠန္႔ၾကာျပီးေနာက္ ရုိက္ယူသြား လိမ့္မည္။ လက္သီးႏွစ္ခါဆုပ္ျပီးေနာက္ ဓါတ္ပံု 4 ပံုကို 1 အစား အတန္းတစ္ခုတြင္ ရိုက္ယူသြားလိမ့္မည္။</string>
    <string name="camera_help_manual_camera_desc1">ရွပ္တာအျမန္ႏႈန္း (#08#)၊ ISO (#15#)၊ ေတာက္ပမႈ (#16#)၊ အျဖဴေရာင္ညီမွ်ျခင္း (#17#)၊ အာရုံစိုက္မႈ (#18#)စသည္ျဖင့္ ဓါတ္ပံုမည္ကဲ့သို႔ရိုက္ရမည္ကိုထိန္းခ်ဳပ္ပါ။\10\10- အလိုလိုထိေတြ႔ေလာ့ (#20#) ကိုဖြင့္ရန္ (#08#) သို႔မဟုတ္ (#15#) ကိုထိပါ။ အလိုလိုထိေတြ႔ေလာ့ကိုဖြင့္ေန စဥ္ (#16#) ကိုမရႏုိင္ပါ။ အလိုလိုသို႔ေျပာင္းလဲရန္ (#21#) ကိုထိပါ။\10- အျဖဴေရာင္ညီမွ်ျခင္းႏွင့္အာရုံစိုက္မႈကို ညႇိေပးရန္ (#17#) (သို႔) (#18#) ကိုႏွိပ္ပါ။ အလိုအေလ်ာက္ကိုသတ္မွတ္ရန္ (#19#)ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="camera_help_manual_camera_desc2">အျဖဴေရာင္ညီမွ်ျခင္း (#17#)၊ အာရုံစိုက္မႈ (#18#)၊ ေတာက္ပမႈ (#16#)၊ ISO (#15#)၊ ရွပ္တာအျမန္ႏႈန္း (#08#)၊ စသည္ျဖင့္ ဓါတ္ပံုမည္ကဲ့သို႔ရိုက္ရမည္ကိုထိန္းခ်ဳပ္ပါ။\10\10- အလိုလိုထိေတြ႔ေလာ့ (#20#) ကိုဖြင့္ရန္ (#08#) သို႔မဟုတ္ (#15#) ကိုထိပါ။ အလိုလိုထိေတြ႔ေလာ့ကိုဖြင့္ေန စဥ္ (#16#) ကိုမရႏုိင္ပါ။ အလိုလိုသို႔ေျပာင္းလဲရန္ (#21#) ကိုထိပါ။\10- အျဖဴေရာင္ညီမွ်ျခင္းႏွင့္အာရုံစိုက္မႈကို ညႇိေပးရန္ (#17#) (သို႔) (#18#) ကိုႏွိပ္ပါ။ အလိုအေလ်ာက္ကိုသတ္မွတ္ရန္ (#19#)ကိုႏွိပ္ပါ။\10- ေနာက္ဘက္အကာ ကိုက္ညႇိရန္ (#30#) ကိုသတ္မွတ္ပါ။ ဖလပ္ရွ္သည္ ဓါတ္ပံုရိုက္ရာတြင္ အလင္းဖြင့္ေပး ျခင္းကိုႏွိပ္ျပီးေနာက္တြင္ ပြင့္လာလိမ့္မည္။ ေရြ႔လ်ားေနသည့္ အရာသည္ ၎တို႔၏လႈပ္ရွားမႈ ေနာက္လိုက္ ျခင္းႏွင့္အတူ ျပသလိမ့္မည္။</string>
    <string name="camera_help_manual_mode_title">လက္ျဖင့္သံုးကင္မရာ</string>
    <string name="camera_help_multiview_desc1">သင္သည္ ေရွ႕ႏွင့္ေနာက္ကင္မရာမ်ားႏွင့္အတူ ဓါတ္ပံုမ်ား သို႔မဟုတ္ ဗြီဒီယိုမ်ားစြာကို မတူညီေသာျမင္ကြင္းမ်ားျဖင့္ ရိုက္ယူႏုိင္သည္။ ဓါတ္ပံုမ်ားႏွင့္ ဗြီဒီယိုမ်ားကို သင္ ေရြးခ်ယ္သည့္ ပံုစံတြင္ သိမ္းထားသည္။ ပံုစံသည္ မတူညီသည္ျမင္ကြင္း ႏွစ္ခု၊ သံုးခု သို႔မဟုတ္ ေလးခုရွိႏုိင္သည္။ ျမင္ကြင္းတစ္ခုအတြက္ ကင္မရာကိုေရြ႕ေျပာင္းရန္ ျမင္ကြင္းကို ပြတ္ဆြဲပါ။ အတန္းတစ္ခုတြင္ ဓါတ္ပံုမ်ား/ဗြီဒီယိုမ်ားအားလံုးကို ရိုက္ကူးရန္ (#02#) သို႔မဟုတ္ (#04#) ကို ထိျပီးကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="camera_help_normal_shot_desc">(#13#)၊ (#14#) (သို႔) (#07#) ၾကားေျပာင္းရန္ (#10#) ကိုႏွိပ္ပါ\10\10- ဓါတ္ပံုတစ္ပံုရိုက္ရန္ (#02#) ကိုႏွိပ္ပါ (သို႔) မည္သည့္တိုးက်ယ္ကီးကိုမဆိုႏွိပ္ပါ။\10- ဗီဒီယို ဖမ္းယူရန္ (#04#) ကိုႏွိပ္ပါ။\10- (#13#) တြင္ ဓါတ္ပံုတစ္ပံုရိုက္ရန္ စခရင္တြင္ မည္သည့္ေနရာတြင္မဆို ႏွိပ္ပါ။\10- (#07#) တြင္ ဓါတ္ပံုမ်ားရိုက္ပါ (သို႔) ဗီဒီယို ကိုယ္တိုင္ဖမ္းယူပါ။</string>
    <string name="camera_help_panorama_desc">ျမင္ကြင္းတစ္ခုလံုးကိုဖမ္းယူရန္ဦးတည္ရာတစ္ခုတည္းကိုသာ သင့္ဖုန္းတြင္ေျဖးညင္းစြာ ေရြ႔လ်ားျခင္းျဖင့္ ပန္ႏုိရားမစ္ ဓါတ္ပံုမ်ားကိုရုိက္ယူပါ။ စဥ္ဆက္မျပတ္ဓါတ္ပံုမ်ားကို ရုပ္ပံုတစ္ခုတည္းတြင္စုစည္းထားခဲ့သည္။</string>
    <string name="camera_help_snap_desc">စကၠန္႔ 60 ၾကာ ရုပ္ရွင္ကားတိုတြင္ ဗြီဒီယိုကလစ္တိုေလးမ်ားကို စုစည္းထားပါ။ 3 စကၠန္႔ ၾကာ ဗြီဒီယိုကလစ္ကို ဖမ္းယူရန္ (#04#) ကိုႏွိပ္ပါ သို႔မဟုတ္ သင္ ဆႏၵရွိသေလာက္ဖမ္းယူရန္ (#04#) ကိုထိျပီး ကိုင္ထားပါ။ ဖမ္းယူထားသည့္ ကလစ္ကိုၾကည့္ရန္ ဆလိုက္ဒါရွိ ကလစ္၏တည္ေနရာကို ႏွိပ္ပါ။ ျပီးေနာက္ ကလစ္ကိုဖ်က္ရန္ (#28#) ကိုႏွိပ္ပါ။ သင္ ျပီးေသာအခါ သင္သည္ ရုပ္ရွင္ကိုၾကည့္ျပီး ၎ကိုျပင္ဆင္ပါ။</string>
    <string name="camera_help_timelapse_slo_mo_desc">သင္ ဖမ္းယူထားသည့္ ဗြီဒီယိုမ်ားကို ေႏွးလိုက္ပါ သို႔မဟုတ္ ျမန္ပါ။ ဗြီဒီယိုကို အေႏွးရိုက္ကူးရန္ (#26#) ကိုႏွိပ္ပါ။ ဗြီဒီယိုကို အျမန္ရိုက္ကူးရန္ (#27#) ကိုႏွိပ္ပါ။ အသံသည္ ၾကားအခ်ိန္တြင္ ဖမ္းယူမည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="camera_hisogram_info">ဘားခ်ပ္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="camera_lunch_error_as_using_flashlight">ဖလပ္မီးဖြင့္ထားစဥ္ သို႔မဟုတ္ ဖလပ္သံုးေနသည့္အက္ပ္ရွိစဥ္ ကင္မရာမရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="camera_steady_record_off">ပံုမွန္ႏႈန္းျဖင့္ မွတ္တမ္းကိုပိတ္ထားပါ။</string>
    <string name="camera_steady_record_on">ပံုမွန္ႏႈန္းျဖင့္ မွတ္တမ္းကိုဖြင့္ထားပါ။</string>
    <string name="camera_storage_init_dialog_msg_2">ဓါတ္ပံုမ်ားကုိSD ကတ္ထဲမွတ္သားမလား။</string>
    <string name="delete_all">အားလံုးဖ်က္ပစ္သည္</string>
    <string name="dual_camera">ႏွစ္ဖက္ျမင္ ကင္မရာ</string>
    <string name="help_title_panorama">ပန္ႏုိရာမားမုဒ္</string>
    <string name="hide_shutter_and_menu">ရွပ္တာႏွင့္မီနယူးကုိဝွက္ထားပါ</string>
    <string name="image_and_video_size">ရုပ္ပံုႏွင့္ဗြီဒီယုိအရြယ္အစား</string>
    <string name="jamjamshot_guide">%d ဓါတ္ပံုမ်ားရုိက္ရန္ လက္သီးႏွစ္ခုလုပ္ပါ</string>
    <string name="light_frame">ေပါ့ပါးသည့္ဖရိန္</string>
    <string name="monitoring_volume_muted">ေစာင့္ၾကည့္တိုးက်ယ္ကို တိုးထားပါ။</string>
    <string name="panorama_guide_tap_shutter_to_start">စတင္ရန္ရွပ္တာခလုတ္ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="popup_storage_full_save">မွတ္ဉာဏ္ ျပည့္ေနသည္\10သိမ္းဆည္းမွတ္သားေနသည္...</string>
    <string name="quick_clip_talkback_tray_open">ခြဲေဝျခင္းျပန္ခြဲရန္ ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="quick_clip_toast_photo">သင္ ယူရုံယူထားသည့္ ဓါတ္ပံုကိုမွ်ေဝပါ။</string>
    <string name="quick_clip_toast_vidoe">သင္ ယူရုံယူထားသည့္ ဗီြဒီယိုကိုမွ်ေဝပါ။</string>
    <string name="show_shutter_and_menu">ရွပ္တာႏွင့္မီနယူးကုိေဖာ္ျပပါ။</string>
    <string name="snap_dialog_reset_message">အရင္ ကားကလစ္မ်ားကို မသိမ္းရေသးပါ။ ျပန္ထားမွာလား။</string>
    <string name="snap_guide_tap_to_play">ကန္႔သတ္ခ်က္ေရာက္ရွိခဲ့သည္။ ဖြင့္ရန္ #02# ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="snap_guide_tap_to_save_PrDdefault">အကန္႔အသတ္ေရာက္ျပီ။ သိမ္းျပီးျပင္ဆင္ရန္ #02# ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="snap_guide_text_on_preview">လွ်ပ္တစ္ျပက္ ရုပ္ရွင္ကိုဖမ္းယူရန္ #01# ကိုႏွိပ္ျပီး လွ်ပ္တစ္ျပက္ရုပ္ရွင္၏စခရင္ ဦးတည္ရာကို ျပင္ဆင္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="sp_MMS_REC_limit_NORMAL">MMS ရုပ္သံဖမ္းယူရုိက္ကူးသည့္ အလြန္ဆံုးၾကာခ်ိန္သည္ %d စကၠန႔္ျဖစ္သည္</string>
    <string name="sp_down_NORMAL">ေအာက္သို႔</string>
    <string name="sp_force_close_on_high_temperature_NORMAL">device ၏ျမင့္မားေသာအပူခ်ိန္ေၾကာင့္ ကင္မရာသည္ပိတ္သြားလိမ့္မည္။</string>
    <string name="sp_left_NORMAL">ဘယ္ဖက္</string>
    <string name="sp_new_ux_gesture_shot_help_activity_desc_modified">လက္အမူအရာျဖင့္selfieပံုမ်ားကုိရုိက္ကူးပါ။ဓါတ္ပံုရုိက္ရန္အေရွ႕ကင္မရာမွသင့္လက္ကုိျမင္သည့္အခ်ိန္ႏွင့္မ်က္ႏွာျပင္ေပၚတြင္အကြက္တစ္ကြက္ေပၚလာသည့္အခ်ိန္အထိသင့္ရဲ႕လက္ကုိေျမႇာက္ထားပါ။ထုိ႔ေနာက္၃စကၠန႔္ၾကာသည့္အခါဓါတ္ပံုရုိက္ကူးရန္လက္သီးဆုပ္ပါ။</string>
    <string name="sp_new_ux_gesture_view_help_activity_desc_modified">သင္သည္ ကိုယ့္ကိုယ္ကိုဓါတ္ပံုမ်ားရုိက္ျပီးေနာက္ ၎တို႔ကိုစစ္ေဆးႏုိင္သည္။ ဓါတ္ပံုတစ္ပံုရုိက္ျပီး သင့္ဖုန္းကို စစ္ေဆးရန္ အနီးကပ္ဆြဲယူပါ။ ဖြင့္ျခင္း(သို႔)ပိတ္ျခင္းလုပ္ရန္ (#01#) ႏွိပ္ျပီး (#06#) ကိုေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="sp_new_ux_help_guide_desc_burst_shot_page">တစ္ခုထက္ပုိေသာရုိက္ခ်က္မ်ားကုိအျမန္ရုိက္ကူးရန္(#02#) ကုိတုိ႔ထိၿပီးဖိထားပါ။</string>
    <string name="sp_new_ux_help_guide_desc_hdr">HDR သည္ အမ်ိဳးမ်ိဳးေသာေနရာတြင္႐ိုက္ကူးထားသည့္ဓါတ္ပံုမ်ားကို မ်ားျပားေသာ႐ိုက္ကြက္ထိန္းခ်ဳပ္ျခင္းကိုတိုးတက္ေစျခင္းအားျဖင့္ ေနာက္ခံအလင္းအတြက္ျပန္လည္ျဖည့္စည္းေပးစဥ္ တစ္ပံုတည္းအျဖစ္ ေပါင္းစည္းေပးသည္။</string>
    <string name="sp_new_ux_help_guide_desc_light_frame_new">အေရွ႕ကင္မရာကုိအသံုးျပဳသည့္အခါအႀကိဳျပကြက္ကုိခ်ံဳ႕ထားႏုိင္ၿပီးသင့္ရဲ႕မ်က္ႏွာကုိအလင္းေပးရန္မ်က္ႏွာျပင္မွအလင္းေရာင္ကုိအသံုးျပဳႏုိင္သည္။</string>
    <string name="sp_new_ux_help_guide_desc_plane_panorama">၁။ စတင္ရန္ရွပ္တာခလုတ္ကိုႏွိပ္ပါ။\10၂။ သင့္ကိရိယာအားတစ္ဖက္တည္းသို႔ေျဖးေျဖးခ်င္းလွည့္ပါ။\10၃။ ဓါတ္ပံုရုိက္ရန္ဆံုခ်က္ဧရိယာကုိအျပာေရာင္ၫႊန္မ်ဥ္းထဲက်ေအာင္လုပ္ပါ။\10၄။ ၿပီးသည့္အခါရပ္သည့္ခလုတ္ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sp_not_available_connected_mass_storage_NORMAL">ကင္မရာမရရွိႏိုင္ပါ။\10အမ်ားအျပားသိမ္းဆည္းရာေနရာသည္ ကြန္ျပဴတာ PC သို.ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="sp_notice_hdr_not_supported_burstshot">HDRကုိဖြင့္ထားစဥ္ဆက္တုိက္ရုိက္ခ်က္ကုိအသံုးမျပဳႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="sp_popup_storage_limit_with_exact_size_NORMAL">အလြန္ဆံုး ရုပ္သံဖမ္းယူရုိက္ကူးႏုိင္ေသာ အရြယ္အစား (%s) သုိ႔ ေရာက္ရွိေနသည္။\10ဖုိင္ကုိ သိမ္းဆည္းမွတ္သားထားသည္။</string>
    <string name="sp_right_NORMAL">ညာဘက္</string>
    <string name="sp_save_complete_SHORT">ၿပီးဆံုးၿပီ</string>
    <string name="sp_save_to_sdcard_NORMAL">SD ကတ္တြင္သိမ္းမလား။</string>
    <string name="sp_sd_card_removed_NORMAL">SDကဒ္ အား ဖယ္ထုတ္ျပီးျပီ။SDကဒ္ တစ္ကဒ္အားထည္႕ပါ။</string>
    <string name="sp_swap_camera_help_desc_modified">ပုိ၍လြယ္ကူစြာselfieပံုမ်ားရုိက္ကူးရန္အေနာက္ႏွင့္အေရွ႕ကင္မရာမ်ားကုိေျပာင္းရန္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sp_up_NORMAL">အေပၚ</string>
    <string name="title_volume">အသံ အတုိး/အက်ယ္</string>
</resources>
